發覺自己鍾意唔到人

如題，發覺自己已經鍾意唔到人。

好耐之前鍾意過一個人，所以好明白鍾意人嘅嗰種感情。但係，而家完全feel唔到。即使有target，知道佢有機會係適合自己嘅人，但都係冇嗰種真心鍾意人嘅感情。所以就冇想去追人嘅動力。

最弊嘅係，而家越嚟越多藉口比自己唔去追。返工忙、讀書忙，所以冇時間追女仔。就算追到，我都冇時間陪佢。就算有女仔對我有feel，我投放唔到感情落去，最終大家都唔開心。

一方面唔想溝女；一方面驚自己成世都冇女。可以點做
勿相認

放縱自己

成世人淨係鍾意過一個人
可惜俾Mk仔溝左
希望佢再大D嘅時候識諗
翻來搵我埋單
唔講喇 去搵錢先

Exactly 一樣。。。又係之前鍾意過人所以知道鍾意係咩感覺。

但係而家係完全沒一個target想去馬，雖然有人會approach，但係一知道自己沒feel就連試都唔想試......

講真唔係唔想拍拖，但係真係要啱同有feel，如果呢個人出現我倒追佢又點話wor...我都想拍拖但係沒仔想識

見到自己初戀而家過得好都放低咗
更加冇理由去追返佢

我都想有人approach
而家連迫自己試嘅機會都冇

自問已經驚左感情，唔想自己再亂FF
打定輸數自己會一個人終老
同男仔做到FD傾偈，但係已經無咗心動呢樣嘢
我想有男朋友想有個老公陪住自己啊
但都唔想浪費人哋時間放係我度
1999單身太耐已經唔識講嘢

小時心動果種感覺，年紀愈大就會愈難再現。
正如小學去旅行，緊張到成晚訓唔到覺，大家只有心煩先訓唔著。

比mk 玩到大肚結埋婚都唔會記得你啦

MK仔會叫佢落仔

可能樓主要考慮享唔享受一個人
享受既話其實唔錯

淨係睇你個名
我已經感受到一段悽慘嘅毒L暗戀故事

因為太自私 同唔信人 不過其實無咩問題